<?xml version="1.0"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2011-08-24T12:48:56">
	<Классификатор>
		<Ид>news-articles</Ид>
		<Наименование>Полезные статьи</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>news-articles</Ид>
		<ИдКлассификатора>news-articles</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Полезные статьи</Наименование>
		<БитриксКод>articles</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>/content/articles/index.php</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#/content/articles/detail.php?ID=#ID#</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел>#SITE_DIR#/content/articles/list.php?SECTION_ID=#ID#</БитриксURLРаздел>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>true</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Элементы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>248</Ид>
				<Наименование>Какой ноутбук лучше купить?</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2011-07-15 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>В последнее время ноутбуки получили большое распространение и практически каждый, даже тот, кто имеет в своем распоряжении вполне мощный стационарный компьютер, старается его купить.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>
&lt;p&gt;Приблизительно всего лишь пару лет назад практически на каждом углу в различных рекламных объявлениях красовались стандартные компьютеры, прошли те времена. На смену обычным стационарным компьютерам пришли ноутбуки. Ноутбуки очень удобны и мобильны в обращении, их повсюду можно носить с собой и в любой момент воспользоваться при необходимости. Естественно тут перед нами встает вопрос - &lt;strong&gt;какой ноутбук лучше купить?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;Наверное, каждому человеку, было бы намного удобнее и приятнее лежать на любимом диване, и листать страницы своей электронной почты. Бороздить просторы интернета, не сидя перед монитором стационарного компьютера. Все преимущества ноутбука конечно очевидны, и поэтому все - таки стоит задуматься о приобретении ноутбука. Каждый человек абсолютно индивидуален во всем, поэтому при выборе покупки ноутбука во многом зависит от потребности каждого человека. Так же немаловажный вопрос: а сколько готов потратить тот или иной человек на приобретение ноутбука? В любом случае, когда покупка необходима, всегда можно подобрать соответствие цены и качества. А вот как &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.computer96.ru/catalog/notebooks/&quot; &gt;купить ноутбук&lt;/a&gt;, чтобы он прослужил вам долго и качественно и при этом не переплатить, мы попробуем разобрать в данной статье.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Процессор.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;Начинать свой выбор стоит с &lt;a href=&quot;http://www.spravkapc.ru/processor.html&quot; &gt;процессора&lt;/a&gt;. В настоящий момент на нашем рынке ноутбуков можно выделить четыре разных вида процессоров от самой лучшей компании Intel &amp;ndash; это такие марки как Pentium M, а так же Celeron M,и еще более мощные Core Duo или же Core 2 Duo. Конечно, при выборе даже из четырех видов процессоров малознакомые с этим люди, задумаются: так какой же все - таки лучший? На самом деле каждый из перечисленных вариантов процессоров по-своему хорош. Самое главное, покупателю следует определиться, для чего в дальнейшем ему послужит ноутбук. Если он необходим для учебы или выполнения, какой - либо работы, идеальными в таком случае станут варианты ноутбуков с процессорами: Pentium M или же Celeron M. Ну а если у вас появилось желание приобрести более мощный ноутбук, отвечающий самым современным технологиям, не только для того чтобы печатать на нем и просматривать ваши любимые фильмы, а так же играть в игры с минимальными требованиями, то стоит остановить свой выбор на ноутбуке с еще более мощным процессорам Core Duo. А вот если же ваш бюджет намного превосходит средний и позволяет приобрести более дорогой ноутбук, то вполне можно приобрести ноутбук с самым лучшим на сегодняшний день и более мощным процессором, таким как Core 2 Duo. Без всякого сомнения, такой ноутбук вполне заменит вам персональный стационарный компьютер. Процессоры Core 2 Duo являются самыми мощными и производительными, которые производит и поставляет на рынок компания Intel.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;Кроме моделей от компании Intel,с которыми мы уже ознакомились выше, есть не плохие процессоры, выпускаемые такой компанией, как AMD. Марки - Mobile Sempron и Turion 64, а в некоторых случаях Turion 64 X2. Данные марки процессоров выпускаются для малобюджетных версий ноутбуков.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;Независимо от того для чего приобретается ноутбук я бы советовал вам брать ноутбук с процессором тактовая частота которого не менее 1.5 ГГц, т.к. процесс развития компьютерных технологий настолько прогрессивен, что компьютеры могут быть быстро морально устаревать.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Чипсет.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;Следующим немаловажным этапом в &lt;em&gt;выборе ноутбука&lt;/em&gt; будет выбор &lt;a href=&quot;http://www.spravkapc.ru/156-chipset.html&quot; &gt;чипсета&lt;/a&gt;. Большинство людей довольно часто не обращают абсолютно никакого внимания на данный вид детали ноутбука. При этом тратя свои денежные средства впустую, покупая ноутбук по значительно завышенной цене, с очень низкой производительностью.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;В самых последних моделях ноутбуков с процессорами Core Duo или же Core 2 Duo всегда используют чипсеты - Intel 945PM/GM Express. Чипсет 945GM отличается только наличием, встроенного видео адаптера. Мощность такой карты невысокая, но для не особо требовательного студента или офисного работника такой карты будет вполне достаточно. Все-таки если же вы приняли решение о покупке ноутбука как альтернативной замене персональному компьютеру, тогда совершенно точно будет лучше остановить свой выбор на чипсете 945PM.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;В моделях таких ноутбуков как Celeron M или же Pentium M применяется чипсет Intel - 915 Express. Естественно они оснащены встроенной видеокартой, но вот по производительности они значительно во многом уступают Intel - 945PM/GM Express.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Оперативная память.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;И так, после того как мы выбрали чипсет, стоит перейти к &lt;a href=&quot;http://www.spravkapc.ru/operativnaya-pamyat.html&quot; &gt;оперативной памяти&lt;/a&gt;. Не будем здесь много говорить. Первое и главное что стоит понять, &amp;ndash; для отличной и полноценной работы вашего ноутбука совершенно необходимый минимум - 1 гигабайт &amp;quot;оперативки&amp;quot;. 
  &lt;br /&gt;
 Сегодня практически на всех современных ноутбуках уже стоит память не менее 1Гб, но я бы вам посоветовал докупить еще один слот с памятью в 1Гб или выше. Можно попросить продавца-консультанта в том же магазине, в котором вы покупаете ноутбук сразу установить купленную только что вами оперативную память. Не стоит покупать ноутбуки с памятью в менее 1Гб, они считаются уже устаревшими.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Видеоадаптер.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;Вот уже на данном этапе мы разобрались уже с выбором половины будущего ноутбука. Теперь уже можно перейти к выбору &lt;a href=&quot;http://www.spravkapc.ru/videokarta.html&quot; &gt;видеокарты&lt;/a&gt;. Для тех, кому ноутбук необходим для работы, последующая информация станет не актуальной, потому что для выполнения работы на ноутбуке и даже просмотра любимых фильмов отлично подойдет уже имеющаяся встроенная видеокарта. А вот для тех, кому хочется иметь полноценный компьютер с обширными способностями, обязательно стоит обратить внимание на видеокарты, такие как NVIDIA - GeForce Go 7600, или же NVIDIA - GeForce Go 7700, а так же ATI Mobility - Radeon X1600, а еще такую как ATI Mobility - Radeon X1700. Все вышеперечисленные виды видеокарт смогут предоставить вам отличную графику в играх. Конечно же, есть карты с более высокими параметрами и возможностями, но по большому счету они не стоят денег, которые продавцы хотят за них получить.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Жесткий диск.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;Продвигаемся все дальше и дальше, и на очереди: &lt;a href=&quot;http://www.spravkapc.ru/zhestkij-disk.html&quot; &gt;жесткий диск&lt;/a&gt;. Интересный возникает вопрос, а на что же именно стоит обратить внимание? Ответ прост: на размер вместимости жесткого диска. В малобюджетных версиях ноутбуков стоят жёсткие диски с объемом памяти в от 40 до 60 гигабайт. В моделях бизнес класса чуть выше &amp;ndash; от 80 до 120, а в так называемых DeskTop Replacemen (&amp;laquo;заменитель стационарного настольного ПК&amp;raquo;) идут уже винчестеры с объемом памяти от 120 гигабайт и выше. Стоит так же обратить внимание на скорость вращения шпинделя. В данном случае существует два типа &amp;ndash; 5400 оборотов в минуту и 7200 об/мин. Лучше выбирать по принципу чем больше память, тем лучше. Размеры жёсткого диска так же влияют на его производительность. В моделях ноутбука более тонких устанавливают жёсткие диски 1.8-дюймов, а в более толстых 2.5-дюймовые.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;CD&lt;/strong&gt;&lt;strong&gt;-привод.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;Следующее, на что стоит обратить свое внимание при выборе ноутбука, это тип &lt;a href=&quot;http://www.spravkapc.ru/opticheskie-diski-cddvd.html&quot; &gt;дисковода&lt;/a&gt; или упрощенный вариант названия &amp;ndash; привод. Как правило, сейчас в тонких моделях ноутбуков оптического привода нет. Вследствие этого его вносят в стандартный поставочный комплект. Внешний дисковод иногда не только не удобен в обращении, но и вашему ноутбуку мобильности не прибавит. Если привод есть, тогда лучше всего выбирать DVD-RW. Вы всегда сможете записать какую либо информацию на DVD-диск. Если же ваш выбор остановился на приобретении ноутбука эконом класса, то лучше всего стоит купить модель с комбо-приводом. Он выполняет такие функции как записывающий СD-ROM и как обычный стандартный DVD-проигрыватель.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Дисплей.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;Завершающим этапом при покупке ноутбука, будет выбор подходящего вам &lt;a href=&quot;http://www.spravkapc.ru/monitor.html&quot; &gt;дисплея&lt;/a&gt;. Свое внимание следует обратить на выбранном вами ноутбуке на его диагональ, контрастность цветов, TFT покрытие (глянцевый или матовый). Хотя, этот пункт можно поставить на первое место и определяться с ноутбуком, начиная с выбора дисплея.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;На сегодняшний день выпускаются ноутбуки с диагоналями 14 и 15 дюймов. В чем плюсы 14-дюймового дисплея? Плюсы в том что, они потребляют меньше энергии, имеют маленькие габариты, они значительно дешевле в цене. Я бы рекомендовал такие ноутбуки людям, которые часто берут с собой ноутбук в дорогу.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;Чем хороши 15-дюймовые дисплеи? Большая область обзора рабочего стола и соответственно больше удобства для работы и просмотра мультимедии.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;Это далеко не все характеристики дисплея, которые следует учитывать при покупке ноутбука. Немаловажным является также еще и максимальный угол обзора, под которым можно различать изображения, контрастность, которая валяет на качество выводимого изображения.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;И вот ваш ноутбук, наконец - то &amp;laquo;собран&amp;raquo;. Мы с вами смогли определиться с нужными параметрами комплектующих, согласно вашим пожеланиям и индивидуализму. Теперь только осталось проследовать в магазин и выбирать себе ноутбук, достойный заменитель персонального настольного компьютера. Удачи вам в покупке качественного товара!&lt;/p&gt;
 </Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>020_news_news-articles_ru_files/iblock/415/1_lenovoideapadb560g-p622g250d.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>249</Ид>
				<Наименование>Как избежать ремонта ноутбука?</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2011-07-15 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Любая техника, будь она хоть новая, хоть старая способна ломаться. Тоже самое касается компьютеров и ноутбуков.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>
&lt;p&gt;Если вы сделали свой выбор и стали счастливым обладателем ноутбука, то данная статья расскажет вам, как минимизировать риск поломки ноутбука, т.к. ремонт ноутбука дело дорогостоящее.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Сразу возникает вопрос &amp;ndash; а возможно ли вообще избавиться от поломки ноутбука?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ответ &amp;ndash; можно, но только при условии соблюдения некоторых правил, которые описаны ниже.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;1. Не ешьте и не распивайте напитки, работая за ноутбуком.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Всем известно, что многие любят покушать, не отрываясь от работы. Такое может наблюдаться не только дома, но и в офисе. Попадание влаги внутрь ноутбука является на сегодняшний день основной причиной поломки этих дорогостоящих аппаратов. Если вы пролили жидкость на клавиатуру ноутбука, то в лучшем случае вы можете отделаться прочисткой или заменой клавиатуры, в худшем заменой материнской платы. Данный ремонт может обойтись вам в половину (а то и больше) стоимости ноутбука. Так что не рискуйте и обезопасьте себя от этой ненужной суеты и затрат.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;2. При переносе ноутбука держите его крепко обеими руками.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Главное достоинство ноутбука это его мобильность, а это значит мы можем носить его куда угодно. Так вот, при переносе будьте внимательны, не носите его одной рукой, т.к. хоть он и мало весит, вы можете случайно его уронить, а данное деяние может повлечь за собой замену дорогостоящих деталей, таких как &lt;a href=&quot;http://www.spravkapc.ru/monitor/44-tip-matriczy-tolko-dlya-zhk-monitorov-.html&quot;&gt;матрица&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.spravkapc.ru/zhestkij-disk.html&quot;&gt;жесткий диск&lt;/a&gt; и др.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;3. Не ставьте ноутбук на край стола или другой поверхности, вы можете нечаянно столкнуть его. Любая серьезная вибрация может повредить ноутбук.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;4. Не переносите включенный ноутбук.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Когда ноутбук включен, шпиндель жесткого диска вращается с огромной скоростью. Стоит нам при переносе включенного ноутбука задеть, например, о наличник двери плечом, как ноутбук получит тряску, в результате которой головка жесткого диска может повредить его поверхность. А это также повлечет собой прогулку в сервисный центр.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;5. Держите ноутбук подальше от животных и ворсистых поверхностей.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Шерсть, пух и еще такого рода примеси могут засорить систему вентиляции. В результате от перегрева ноутбука может сгореть &lt;a href=&quot;http://www.spravkapc.ru/processor.html&quot;&gt;процессор&lt;/a&gt;, это в худшем случае, в лучшем придется разбирать ноутбук, что прочистить его. Так что не давайте вашим домашним животным находится вблизи ноутбука.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;6. Не подвергайте резким перепадам температур.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если ваш ноутбук находился длительное время на морозе, то занеся домой или в теплое помещение дайте ему отстояться как минимум 2 часа, а то и больше. Образовавшийся конденсат также может привести к поломке, что и при попадании влаги.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Не перегревайте ноутбук. Вентиляционные отверстия в корпусе не должны быть чем либо закрыты. Особенно это бывает, когда мы берем ноутбук в постель. В результате перегрева может сгореть южный мост, что приведет к поломке и потребуется его замена.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;7. Ну и последнее, не подпускайте детей к ноутбуку. Детям ничего не стоит его сломать, ведь ноутбук очень нежное устройство.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Следуя этим правилам, вы обезопасите себя от такой процедуры, как ремонт ноутбука и он прослужит вам верой и правдой длительное время.&lt;/p&gt;
</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>020_news_news-articles_ru_files/iblock/535/1_emachinesem355em355-131g16ikk.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>250</Ид>
				<Наименование>Нетбук против ноутбука: Битва за популярность нового поколения</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2011-07-15 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Несмотря на то, что существует четкая грань между ноутбуком и нетбуком , большинству людей до сих пор тяжело понять разницу между этими машинами.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>Несмотря на то, что существует четкая грань между ноутбуком и нетбуком , большинству людей до сих пор тяжело понять разницу между этими машинами. Для них растущий рынок нетбуков является частью рынка ноутбуков, и лишь немногие понимают реальную ситуацию, а именно, что это новое ответвление уже насыщенного рынка портативных компьютеров, на котором господствует совершенно другой прибор, охотящийся за кошельками покупателей.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>020_news_news-articles_ru_files/iblock/5d5/i v3q.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
